---
author: krm
created: 2018-09-26
---
![se]
# Om Array i JS

För att programmera på ett effektivt sätt behöver du ha någon form av datastruktur som motsvara en lista.

  * JS har listor som en integrerad del av språket.
  * Här tala vi om listor som väden och vanliga metoder som används.






